賣muji單人床褥一張

原價1800 果張 早兩日送貨
800放 有興趣就搬走

點解要賣

唔啱size 柒到

包唔包床蝨？